呢個時候林兆波仲唔落區教阿婆洗手，完全證明政府防疫宣傳嚴重不足！

反應仲慢過當年董太

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

港共表示：反政府？咪咁囉

7.21 無警變無官

【國際都會輓歌】今天回看，董太如此親切

沈旭暉
2020/1/23 — 18:41

曾幾何時，「勇武董太裝」是第一代網民的嘲笑對象，今天看來，和一切禮崩樂壞前的香港一樣，對比下，已經感到十分親切。起碼董太身體力行，走到疫區牛頭角下邨，這套 full gear，加上金句「千祈千祈千祈、洗手洗手洗手」，洗腦效果極其強大。當時的香港政壇，語言偽術尚未如今日盛行，董太句句發自內心，後來有機會認識董太本尊，感覺她就是舊上海年代的大家閨秀，不懂政治，也不時說錯話，但起碼有心做好事，非今天對疫情支吾以對、當武漢緊急立「強制蒙面法」、同時繼續上訴堅持「禁蒙面法」的特區官僚傀儡司局長可比。

聽就聽得多 第一次睇呢幅圖

人地數學家，計算過利弊